恆生匯豐唔做龍床盤高成數按揭?

有無人知咩事?

大跌

原來發展商無同銀行傾就開價
去多幾間應該借到既

今次仆街了

銀行都覺得唔撚值 仲有人買

係發展商7左姐

花旗渣打都唔做

照做到按...
不過係跟現樓offer rate
唔可以用樓花offer姐

發展商都戇鳩 得果一陣樓花期都唔搞現樓按揭 係都焗人上樓花
你一日係樓花一日都有機會爛尾
仲要之前咁多negative news搞到好多bank都唔做 塞晒去果幾間
咁人地大行都要計risk 唔會同你100%做晒家嘛 即係玩鳩D客

發展商梗係唔on9啦 等啲買家做唔成按揭撻訂就可以殺訂 仲可以加價賣俾第二個買家

啲咁既閪盤
一開門就係屎坑同張床
你賣300萬
銀行點做按揭比你呀

之前買左ga人就做左傻仔

都係呢句

記著佳源同舖王個敗家仔 以後咪幫襯

麥明詩點算

人地 full pay 啦
On9

full pay啦佢

現樓有冇機會估唔足價

唔出奇 發展商無同銀行傾過開價

副校長 退休 保守都有8m-10m 退休金

你唔買，大把人買，睇入票就知

一向有D行專收爛料客 收貴D息咁解

發展商全家做雞

有請小鳳姐